{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "통나무집닭갈비 분점"
    },
    "text": "丸太の家タッカルビ分点は江原道春川市にあるタッカルビ専門店だ。丸太の家タッカルビはチュンチョンに数箇所があるが、2号店は炭火焼きタッカルビを取り扱うところで3号店は、鉄板タッカルビを行う所だ。大気が多くのレストランなのに回転率が高く、長く待っていない。タッカルビと一緒に食べることができるメニューがジャガイモとがある。食事としては、トンチミ水マックッス(甘辛そば)やスケソウダラ会ビビンマックッス(甘辛そば)を食べることもある。鉄板タッカルビを食べた場合には、チャーハンを作って食べることもある。子供たちに向けた手作りトンカツもある。駐車は売場の前に広々とした専用駐車場があって便利に利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "丸太の家タッカルビはどこにありますか？",
            "answer": "丸太の家タッカルビは江原道春川市にあります。"
        },
        {
            "question": "丸太の家タッカルビは何を専門としていますか？",
            "answer": "丸太の家タッカルビはタッカルビを専門としています。"
        },
        {
            "question": "丸太の家タッカルビの2号店では何を取り扱っていますか？",
            "answer": "丸太の家タッカルビの2号店では炭火焼きタッカルビを取り扱っています。"
        },
        {
            "question": "丸太の家タッカルビの3号店では何を行っていますか？",
            "answer": "丸太の家タッカルビの3号店では鉄板タッカルビを行っています。"
        },
        {
            "question": "丸太の家タッカルビは回転率が高いですか？",
            "answer": "はい、丸太の家タッカルビは回転率が高く、長く待たずに食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "丸太の家タッカルビで一緒に食べることができるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、丸太の家タッカルビではタッカルビと一緒にジャガイモなどのメニューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "丸太の家タッカルビで食べられる他のメニューは何ですか？",
            "answer": "丸太の家タッカルビではトンチミ水マックッス(甘辛そば)やスケソウダラ会ビビンマックッス(甘辛そば)なども食べることができます。"
        },
        {
            "question": "丸太の家タッカルビで鉄板タッカルビを食べたら、他に何を食べることができますか？",
            "answer": "丸太の家タッカルビで鉄板タッカルビを食べたら、チャーハンを作って食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "丸太の家タッカルビでは子供向けのメニューもありますか？",
            "answer": "はい、丸太の家タッカルビでは子供たちに向けた手作りトンカツなどもあります。"
        },
        {
            "question": "丸太の家タッカルビの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、丸太の家タッカルビには売場の前に広々とした専用駐車場がありますので、便利に利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 478
    }
}